午餐：07062017

辣殺

咩嚟架弘b

牛懶粉?

牛腩菜肉雲吞麵

係呀牛懶呀

好似好好食

係呀 菜云記

銀吞呢

???

你碗野見唔到雲吞

下面圖係中藥 ？